% arara: clean: {
% arara: --> extensions:
% arara: --> ['log',
% arara: --> 'serb']
% arara: --> }
% arara: lualatex: {
% arara: --> shell: yes,
% arara: --> draft: yes,
% arara: --> }
%! arara: biber
%! arara: pythontex
% arara: lualatex: {
% arara: --> shell: yes,
% arara: --> draft: yes,
% arara: --> }
% arara: lualatex: {
% arara: --> shell: yes,
% arara: --> synctex: yes,
% arara: --> interaction: batchmode
% arara: --> }
% arara: clean: {
% arara: --> extensions:
% arara: --> ['log',
% arara: --> 'nav']
% arara: --> }
\documentclass[compress]{beamer}

\usepackage[english]{babel}
\usepackage{metalogo}
\usepackage{listings}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{tikz}

\usetheme{Nord}
\setmainfont{Yanone Kaffeesatz}
\setsansfont{Andika}
\setmonofont{DejaVu Sans Mono}
\newcommand{\MVAt}{{\usefont{U}{mvs}{m}{n}\symbol{`@}}}
\AtBeginSection[]
{
  \begin{frame}[c,noframenumbering,plain]
    \tableofcontents[sectionstyle=show/hide,subsectionstyle=show/show/hide]
  \end{frame}
}

\AtBeginSubsection[]
{
  \begin{frame}[c,noframenumbering,plain]
    \tableofcontents[sectionstyle=show/hide,subsectionstyle=show/shaded/hide]
  \end{frame}
}

\title[Modelo-SEIR]{\Huge\sffamily Modelo matemático en control de epidemias}
\subtitle{Un caso de estudio de la pandemia CoVid-$19$ en la población peruana}
\author{
	O.~Arca Aguilar\thanks{Email:~\href{mailto:oscar.arca.a@uni.pe}{oscar.arca.a\MVAt uni.pe}}\and
	C.~Aznarán Laos\thanks{Email:~\href{mailto:caznaranl@uni.pe}{caznaranl\MVAt uni.pe}}\and
	R.~Ccohuanqui Antaquispe\thanks{Email:~\href{mailto:rccohuanquia@uni.pe}{rccohuanquia\MVAt uni.pe}}\and
	B.~Torres Ayala\thanks{Email:~\href{mailto:btorresa@uni.pe}{btorresa\MVAt uni.pe}}\and
	A.~Valero Medina\thanks{Email:~\href{mailto:avalerom@uni.pe}{avalerom\MVAt uni.pe}}
}
\institute[FC -- UNI]{%\inst{1}
	Facultad de Ciencias
}
\date{\today}

\begin{document}

\begin{frame}[plain,noframenumbering]
	\maketitle
\end{frame}


\section{Appearance}

\subsection{Colors}

\begin{frame}{Defined Colors}{This is a subtitle}
	\begin{description}[Snow Storm]
		\item[Polar Night]
		      \textcolor{NordDarkBlack}{NordDarkBlack} \quad \textcolor{NordBlack}{NordBlack}\\
		      \textcolor{NordMediumBlack}{NordMediumBlack} \quad \textcolor{NordBrightBlack}{NordBrightBlack}
		\item[Snow Storm]
		      \textcolor{NordWhite}{NordWhite} \quad \textcolor{NordBrightWhite}{NordBrightWhite}
		\item[Forest]
		      \textcolor{NordCyan}{NordCyan} \quad \textcolor{NordBrightCyan}{NordBrightCyan}\\
		      \textcolor{NordBlue}{NordBlue} \quad \textcolor{NordBrightBlue}{NordBrightBlue}
		\item[Aurora]
		      \textcolor{NordRed}{NordRed} \quad \textcolor{NordOrange}{NordOrange} \\
		      \textcolor{NordYellow}{NordYellow} \quad \textcolor{NordGreen}{NordGreen} \\
		      \textcolor{NordMagenta}{NordMagenta}
	\end{description}
\end{frame}

\subsection{Fonts}

\begin{frame}[fragile]{Recommended Free Fonts}
	\begin{description}[Selected Fonts]
		\item[Selected Fonts] recommended for this theme\\
		      \begin{lstlisting}[basicstyle = \ttfamily\small]
\setmainfont{Yanone Kaffeesatz}
\setsansfont{Andika New Basic}
\setmonofont{DejaVu Sans Mono}
    \end{lstlisting}
		\item[Download] {\small \url{https://www.fontsquirrel.com/}}
		\item[Install Fonts] {\small \url{https://www.google.com/get/noto/help/install/}}
		\item[Compilation] compile with \XeLaTeX~to use system-wide fonts
	\end{description}

\end{frame}


\subsection{Blocks}

\begin{frame}
	\frametitle{Blocks}
	\begin{block}{This is an Ordinary Block}
		\[
			a^2 + b^2 = c^2
		\]
	\end{block}
	\begin{exampleblock}{This is an Example Block}
		\[
			3^2+4^2 = 5^2
		\]
	\end{exampleblock}
	\begin{alertblock}{This is an Alert Block}
		\[
			3^2+4^2 \neq 5^2
		\]
	\end{alertblock}

	\centering
	\begin{minipage}{1.0\linewidth}
		\begin{block}{This is an Horizontally-Aligned Ordinary Block}
			\[
				a^2 + b^2 = c^2
			\]
		\end{block}
	\end{minipage}
\end{frame}

\subsection{Figures}

\begin{frame}{Figures}
	\begin{figure}
		\centering
		\begin{tikzpicture}
			\draw [help lines,NordMagenta] (0,0) grid (5,4);
		\end{tikzpicture}
		\caption{Credits to Ti\textit{k}Z}
	\end{figure}
\end{frame}

\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
